香港有咩英文報紙睇得過

想學英文同緊貼時事
用手機睇。
Thx

scmp

ft

本身以為你淨係為左學英文
想推薦LA times
見到你講埋緊貼時事就當我無講過
利：美國讀書 有訂LA times

點睇the economist

開student account la

推

foreign affairs

無乜太留意唔敢亂答
不過自己覺得除非你真係睇到好鬼 detailed 同埋好介意佢地咩立場
如果唔係影響唔係太大

HONG KONG FREE PRESS

The Standard
HKFP

China Daily

冇

economist同ft我有訂開，同巴打share緊，可以夾埋你

scmp standard 都係政府打手